v譯有個大仆街 佢個名叫seihoの北海道....

屌佢個chennel名長撚到

八月帶完支那狗燒會長
今日post會長切り抜き
你有份另佢要‘回歸’㗎
屌你老味

當v係搖錢樹
觀眾係韭菜

開唔開心呀
領頭羊

條撚樣真係狗閪黎

聽講條撚樣係其中一個定第一個讚成烤肉man開收益並對此隻眼開隻眼閉

領頭羊

可唔可以講下咩事 我有睇佢啲翻譯片

條仆街都唔只一次
求懶人包

其實佢係咪大陸狗扮台仔

巴哈有

好似係咁

八月係bilibili帶人燒心龍（台灣事件）
再幫羊龍劃清界線 （佢唔想自己推比人燒
同時係youtube 同twitter叫人唔好攪事
比支那仔同台仔一齊屌雙面人

早排hololive扮野大賽抄其他v譯

上個禮拜比人爆料係自己個v譯圈帶其他v譯開收益
話自己觀眾係87唔會理

同時明明holo唔比烤肉片開收益唔理照開

比人發現後
其他譯all say sorry
佢自己明明係領隊 仲消失左 冇發言 繼績做仆街

Conclusion
當viewer係韮菜收ad錢
當v係搖錢樹
為左view
連同日帶人燒嘅會長片都照譯
同埋佢係支那台狗

有冇羽衣媽媽的親兒子啲嘢睇下

佢應該真係台灣人嚟嘅
台灣都有啲親中嘅人 國民黨嗰啲 所以有呢啲台灣人都唔出奇

明明羊同龍就好撚fd
佢就走去反龍

佢係偽中立撚，成日扮中立但喺B站果邊搞埋哂啲背刺嘢

偽中立撚都唔係

係共匪

已Unsub

佢喺youtube果邊一直扮中立

條友唔係住係日本既台狗咩

台狗都有共狗
香港都有藍絲

其實直接send比cover話呢個人利用剪精華開收益叫cover用侵權收佢皮唔得咩